點樣有效用盡支付寶印花？

走啦 唔想搞大佢

拎去叫雞

屎忽痕整咗個TELEGRAM BOT畀人入自己個收款LINK
只要入去揀返支付寶個活動然後SEND你收款張QR CODE圖畀佢就可以開始,自己貼LINK上去都可以,不過留意返只可以入一次,入錯咗就要我DEL咗先可以再入
畀完圖佢之後如無意外就會開始畀其他人既QR CODE你
每個CODE SHOW一次就會+1,佢會將最少人睇果個CODE SHOW先

由於啱啱開始,所以入面無乜料,好快就會SHOW哂,當有新料入就會通知你

其實我係見有人整EXCEL玩互SEND,自己又鍾意寫下PROGRAM仔,所以就整咗呢個野出黎
大家唔鍾意支付寶既話都可以將呢個IDEA套落其他活動到,不過我未搵到有咩活動

比啲我洗

巴打如果我入錯左，點通知你del

啲人會用目錄果個建議活動入面打字畀我，咁我就知道邊個id要改，或者等到夜晚得閒我會碌一次個database啲料正唔正常，唔正常都會del

明白

應該ok，你再睇睇

好野黎 推

轉左10次 轉完都無
之前轉俾購友 兩之都有

應該係你之前已經轉咗畀呢啲人，呢樣無辦法，我check唔到你轉咗畀咩人

互SEND 真係傻仔黎
樓豬係咪刷AC

已經好多28、18，仲有兩張88，諗緊買咩
淘寶又無野睇中，去百佳買野？

點刷新acc?

比D我

支那仔 真正香港人唔會用